點解KFC個蘑菇飯咁好食

好想煮一煲個隻汁瘋狂撈飯食

快講

哈迪斯最好食
可惜摺撚咗

好想再食
細個成日食

落埋胡椒粉

如果有一包包啲汁賣就好啦

KFC磨菇飯是咪香港獨有
去過其他國家搵五到

有，係老美好似叫火雞汁，
高檔超市應該有罐頭賣

難食左好多啦，十年前就真係好食

雞皇好食d

仲有人敢食

成日食

哈迪斯先最撚痴線

五你老母咩五五五

藥水咁既味都話好食

做過幾年kfc 從來唔食

用灰色嘅粉沖出嚟

自己煮好易 仲好食

一包包果D Gravy粉開出黎
AEON 一田有賣

我都覺